只有香港人救到香港 講撚完

咪撚再乜都顧住美國，無任何國家會無利益就走黎幫你。就算人權法案過左，實際上點實行，都係行政機關決定，即係特朗普話事，佢為左同中共deal，必要時一腳踢撚開香港。

唔係話完全唔打國際牌，但無可能淨係靠打國際牌，而家岑子杰差d命都無，你班仆街淨係顧美國點睇？

肯醒未？仲望住個天等人打救？香港之所以行到呢步都只係靠自己，只有香港人可以救到香港。仲係呢種等人救嘅心態，輸撚硬。

香港人反抗！

同G20前一樣
成日諗住坐係冷氣房個民主會自己趺落黎

反駁唔到

推

趺

真係等唔切美國 等到唔出兵都無撚用

認同

你呢種非黑即白 唔輸都幾難

論據唔該

[不分和勇]我諗大家好似唔記得左一啲野[/齊上齊落]